
%\maketitle
\graphicspath{ {chapters/front_page/images} }

\begin{titlepage}
 
	\newlength{\centeroffset}
	\setlength{\centeroffset}{-0.5\oddsidemargin}
	\addtolength{\centeroffset}{0.5\evensidemargin}
	\thispagestyle{empty}

	\noindent\hspace*{\centeroffset}
	\begin{minipage}{\textwidth}

		\centering
		\includegraphics[width=0.9\textwidth]{logo_ugr.png}\\[1.4cm]

		\textsc{ \Large TRABAJO FIN DE GRADO\\[0.2cm]}
		\textsc{ INGENIERÍA EN INFORMÁTICA}\\[1cm]
		% Upper part of the page
		% 
		% Title
		{\Huge\bfseries Desarrollo de videojuego sobre redes de computadores\\
		}
		\noindent\rule[-1ex]{\textwidth}{3pt}\\[3.5ex]
		{\large\bfseries \gameTitle{}}
	\end{minipage}

	\vspace{2.5cm}
	\noindent\hspace*{\centeroffset}
	\begin{minipage}{\textwidth}
		\centering

		\textbf{Autor}\\ {Alejandro de la Plata Ramos}\\[2.5ex]
		\textbf{Director}\\
		{Juan José Ramos Muñoz}\\
		\includegraphics[width=0.3\textwidth]{etsiit_logo.png}\\[0.1cm]
		\textsc{Escuela Técnica Superior de Ingenierías Informática y de Telecomunicación}\\
		\textsc{---}\\
		Granada, Julio de 2021
	\end{minipage}
	%\addtolength{\textwidth}{\centeroffset}
	%\vspace{\stretch{2}}
\end{titlepage}